考消防係咪小小近視都唔有得

50度近視有無機

有幾可有人係0度近視。。。

50度一定得
但另外散光影響先係最嚴重

佢又唔會叫你填自己幾多度
過到視力測試就得 矇豬眼咪住咁睇都無人理你

你過到測試咪得囉

好似最多3度

2度

50就去考啦

收到！我會努力㗎！ ！

150度呢？

你就好啦

下世再試

我考左幾次都去到final in
但對上一次 開始衰係眼度
無計 省光問題
同埋俾你過到體能個視力
你唔激光 都未必過到 身體檢查果個
完夢

企側小小個人45度望住個官就OK 如果你直望180度就一定唔得 信我!

上年連埋我成組隊員都盲既去報考,全部PASS今年入埋同一班

點樣盲法先

直必腸

帶隱形眼鏡

點解唔做激光？

得既咩

睇到佢俾你啲test就得，話知你用心眼

300度散光都過到

邊可能

如果考個陣過到 到做做下有近視散光咁個消防員點搞❓

30度先得
50度已經係最盡

做激光

得
我成千度近視
問個考官話想帶眼鏡 就得
好hea
眼鏡仔都考得

比錢整眼

過到驗眼就得啦

得，真係hea 過

300散光連6/12個行都應該估唔到
6/12係考船牌差個隻眼要求

想問下考體能個陣比唔比戴眼鏡 去到bc前先做手術整眼

考體能前都有個驗眼

唔得 考體能嗰時要過一次視力檢查

測視力表睇到1.0係咪即係過到？

巴打咁咪頹左
好幾次都過到
跟住一黎就收皮

巴打幾高？

考果時pass到咪得 之後唔洗理

緊係唔得整左先去考啦

1隻眼80度, 過到BC

我聽個師兄話唔多過1度喎

近唔近視都唔係問題
散光先大鑊

我去到 知肥視力都呆左
第一次衰係眼度

係度祝咁多位成功 算
體能只係基本 努力啲溫書 好過

咁巴打你唔做laser?

本身無近視 係省光姐
有啲野唔得 咪做其他

我本來都3度
驗眼之前敷下冰
驗出嚟零度pass

邊會

50度唔算近視
除非你要做戰機駕駛員就要求有0.x 以下